6.12肺癌大叔被上門搜證擬改控暴動罪 女兒求影片證父清白

麻煩大家 幫幫手 有無人當日影到相關片段？

推

問問記者?果個位果日好多記者呀?

push

幫推

蘋果日報新聞如下：

患有肺癌三期的中槍大叔「老吳」，在6.12被警察用橡膠子彈射中後被捕，其故事令不少人為之動容，6.16響應他的呼籲上街。不過其女兒Francis表示，早前父親被控非法集會罪，但得悉警方正申請搜查令搜屋，欲搜集更多證據改控暴動罪。Francis呼籲當日假如有人拍攝到父親中槍一刻並作為證據，更能證明警方成無受威脅情況下開槍。

女兒Francis轉述爸爸的話，當時只是用粗口罵警察，手上並無武器，不是在衝擊防線，警察根本在沒有受任何生命威脅的情況下開槍。目前家人已找到人證證明他中槍一刻的過程沒有使用暴力，但律師認為如有影片證供更為穩妥，故她呼籲當日有拍攝影片的現場人士，如6.12下午5時30分，在添美道附近有拍攝到父親中槍一刻，請透過電郵聯絡Francis。

Push

幫手推
我幫下眼

Thanks!

Pushhh

唔好咁擔心，
被告應該是不用提出證據證明自己無罪既

PUSH

pish

推！！！

記者冇可能冇片 睇相都睇到成排記者

班狗連叔叔都唔放過

比人打傷嘅全部都告暴動
咁犬方就好似大條道理咁
就算告唔入都呃鳩班廢老

幫手啊

push！！！

推埋上reddit問? 有機會有外國記者拍到?

推，咁冇良心

推 救人要緊

推!!!

幫得幾多幫幾多 影到少少既都拎出黎先

pishhhhhh

Lm

張相入面咁多記者點都應該拍低有片掛或者搵搵當日啲直播？

隨非真係俾人影到有掉磚或衝擊，暴動罪好難告得入
政府12/6想嚇香港人，有咁大講咁大

推
唔可以被班狗入到
btw
香港唔係疑點利益歸於被告咩
點解唔係警察搵伯伯暴動片段

6:40!!!!!

佢只係指罵！

推
中國化緊
要你搵證據disprove
聽講其實係因為成班警犬做鳩佢
做哂證人 而控官又會信警察
話因為執法者冇動機講大話喎
足總足協旁證球證都係佢嘅人

推啊

變咗同中國一尻樣
要自己揾證據
Cls

救人一命 勝造七級浮屠
開名啦咩公司

推！

唉 如果嗰位巴打見到呢個post就做下好心
雖然都知唔啱規矩 或者做人證都得掛
今日行到軍器廠街近太古都喊到仆街
每一位香港人都係我家人
呢幾日真係好有人情味
唔想睇到伯伯俾人老屈 又喊喇

屌 612係市民受生命威脅呀 亂鳩咁開槍仲想鋤人暴動罪 食屎啦

個叔叔中槍時係唔係得佢一個人
有冇法律JJ解釋一下
得一個人可唔可以構成非法集結罪
同埋暴動罪係唔係一定要基於非法集結罪

表面道歉，暗地清算

睇返之前既post佢應該需要由指罵到佢中槍既片中間唔好斷開
btw推 希望呢個都有用

真係好撚冇陰公，辛苦熬到而家六十就退休仲肺癌三期
好好休息享下兒女福都要搞鳩人

出力唔該

舉證唔係控方責任黎既咩
應該係由警方證明辯方有用武器
而唔係辯方證明自己冇用
Btw 幫推

的確係有無罪推定，但有片可以用嚟推翻黑警失實嘅證詞
推！

Pish

暴你老母閪啦香港警賊盧偉聰

只有圖

推呀
黑警死全家

要有片 因為印象中法庭係會當黑警口供係可信証據

推
。

屌佢老母？暴咩動？推！

Push!!!!

疑點利益歸於被告點解要證明自己清白 警方有吅手合理證據去charge呢條罪

呢單緊要 推！！！

推救人要緊

唔⼃⼀⼀⼃⼂知有無用，我果陣睇緊now有見到佢，但呢2日發生太多事
大家係23:42秒開始有錄到，之後就無了，希望有用

推
記得backup!!!!!!

推呀
屌你老母港共

推畀多啲人睇到！！

send去各大傳媒問喇

天理何在

永不原諒

推到有記者拎啲片出黎

死黑警吔屎啦

賤畜死差佬

變咗大陸咁....
要證明自己係無罪

林鄭咪咁撚樣囉

道完歉玩撚死異見人士

屌你老母仆街林鄭黑警

做咩會變咗大陸咁 要人證明自己無罪 香港唔係無罪推定㗎咩

依家既警犬證供可信係笑話

有片警方會即刻淆

依家既警犬仲有可信性?

記得睇過新聞 唔關佢可信性事 而係法律上法官會接納警察証供 會認為警察係可信証人 因此有片好緊要

即係一般市民觀感 唔會影響警察証供法律上既地位

7警案唔影響法庭觀感?
咁當街比慈母打之後慈母話襲警都得，因為法庭會信慈母

屌你老母 死差佬

有片 所以推翻到

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

！大家屌林卓廷還屌林卓廷 要理智啲！

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

次次都要片先推翻到
人人要body cam

1750 有冇人有其他角度?

真係好心寒 依家都已經可以有罪推定 咁再遲d會唔會自己交左證據 跟住俾人暗中摧毀 然後屈你冇證據架 到時咪鐘意點處決都得

真 班黑警鑊鑊想砌人生豬肉 前線巴絲裝個cam係頭盔有個保障

幫手一推

平民出街都要有cam就真
如果今時今日court都仲覺得佢地證供係可信真係。。。
成日砌人生豬肉 砌多幾次已經成隊警隊郁唔可信

推 癡線咩政府

DKLM

推!

Up

一定要冇事

加油 幫推

推到有人幫

推
黑警老屈

攞

堆

英文叻既打巴問下外國新聞記者有無影到
因為我睇左大部分都係佢訓低左係地下
無見到全程

幫推!

仲有片嘅唔該快啲拎出嚟

救義士啊大家

推到熱門

幫手推

推！！！！！

推!!

淨係呢單嘢已經可以再上街怒屌黑警

見你拍片就掉爛你部電話

係咪推

好想幫到呢位伯伯，希望推到有片

黑警死全家
推

無人性，80歲都屈佢暴動

我記得之前有絲打話係家屬
又話手上有片
佢地想底調

唔通有人扮佢？？

一定要推到撤消控罪

無片，但搵到相
呢兩相足以證明係同一人之餘
(綠衫黑褲、腳有保鮮紙)
黑驚向地上的人 拆寺堂

大家快啲backup

推!!!!!!!!!!!

救人要緊呀
推

推呀

記者都冇？咁張相邊個影

唔推唔係人

推大家幫幫手

6.12肺癌大叔同佢屋企人有嘢同我哋講！

Shit

家下點呀？

打完人再砌人生豬肉真係好撚無恥

家陣咩情況

肺癌病人都蝦 黑警真係唔撚係人
極醜惡

PISH

推推推

祝黑警個個肺癌

push警狗死全家